[Cable放片] 有線新聞已將3小時黃大仙衝突，放哂上FB，有需要可以重溫/BKUP

【LIVE】旺角、尖沙咀、黃大仙衝突現場

條片大約4:49個陣，黃大仙街坊就開始起義了！

時序(in Hong Kong Time)
02:34 旺角警署外的彌敦道恢復通車
01:39 龍翔道往荃灣方向恢復通車
01:30 警方於龍翔道施放胡椒噴劑驅散市民及示威者
01:27 大批防暴警察到龍翔道增援
01:24 速龍小隊於太子道西驅散市民
01:10 示威者於龍翔道設置路障
00:59 警方再於黃大仙紀律部隊宿舍外施放胡椒噴劑及催淚煙
00:54 警方於黃大仙紀律部隊宿舍附近施放催淚煙
00:50 黃大仙警署有大批防暴警察再次出動 驅散在場人士
00:32 大批防暴警察由旺角警署往多處推進 驅散示威者
00:22 警方於黃大仙再次舉起黑旗及施放催淚煙
00:05 警方於黃大仙沙田坳道多次施放催淚煙
23:57 警方在黃大仙展示黑旗 警告會施放催淚煙
23:52 警方於黃大仙港鐵站外與市民發生衝突 並施放胡椒噴劑
23:41 大批市民於黃大仙港鐵站附近包圍一輛警車
23:39 警方推進至半島酒店附近清理路障
23:36 紅磡隧道往港島方向恢復通車
23:04 警方於黃大仙港鐵站外展示紅旗警告
22:58 有示威者再次以雜物堵塞紅磡隧道出入口
22:57 港鐵部分列車不停旺角及油麻地站
22:50 有警員進入黃大仙港鐵站
22:47 部分示威者轉到黃大仙警署集結
22:44 警方指示威者破壞社會安寧、襲警 於尖沙咀彌敦道多番施放催淚煙 示威者退至美麗華商場外
22:41 警方於尖沙咀彌敦道施放催淚煙 有示威者投擲雜物
22:38 警方於旺角彌敦道展示黑旗及橙旗 並施放催淚煙
22:35 警方防線沿彌敦道往油麻地方向稍為後退 大量市民於亞皆老街聚集
23:23 警方沿彌敦道向油麻地方向推進 舉起黑旗警告會施放催淚煙
22:14 有示威者於太子道西擺放雜物堵塞道路
22:06 有示威者於旺角彌敦道焚燒垃圾桶
21:59 警方於旺角彌敦道展示黑旗 警告即將施放催淚煙
21:56 有示威者於旺角彌敦道向警方投擲燃燒物
21:42 警察推進至旺角彌敦道 驅散並拘捕示威者
21:34 防暴警察由太子沿彌敦道往旺角方向推進
21:34 防暴警察由尖沙咀沿彌敦道往油麻地方向推進 並多次施放催淚煙
21:27 防暴警察於柯士甸道展示黑旗 並施放催淚煙
21:23 旺角警署外有大批防暴警察拆除路障 並準備由沿彌敦道往旺角方向前進
21:06 消防員救熄示威者縱火
21:04 有示威者向尖沙咀警署擲磚
20:58 部份示威者圍堵尖沙咀警署並門口燃燒雜物
20:05 有示威者向尖沙咀警署扔雜物，警署內有警員展示黑旗警告
19:27 紅磡海底隧道全線恢復通車
18:45 警方指有示威者堵塞紅隧出入口交通非常擠塞 警告示威者盡快停止堵路等違法行為
18:30 遊行人士在紅磡海底隧道入口、向兩邊行車方向堆放水馬阻塞交通
18:25 有遊行人士行到紅磡海底隧道附近
18:05 梳士巴利道有示威者堵路
17:39 部分遊行人士行到天星碼頭一帶
17:24 伍永德隊頭到達原定路線終點櫻桃街公園
17:08 部分遊行人士沿彌敦道行到尖沙咀
16:39 遊行人士走出彌敦道行車路 交通受阻
16:27 遊行人士不依路線走出旺角道 部分人走出亞皆老街同塘尾道交界
15:56 市民陸續在旺角晏架街遊樂場起步

【Now新聞台】警方解釋於黃大仙施放催淚彈，是因為當區紀律部隊宿舍被示威者圍堵，嚴重威脅居民安全。

警察公共關係科高級警司余鎧均稱：「(示威者)向宿舍投擲大量雜物，並破壞車閘、欄杆等政府公物，嚴重威脅無辜居民的人身安全。因應現場情況，警方於附近一帶施放催淚煙驅散示威者。警方對示威者一切暴力行為予以嚴厲譴責。」

明明放左先圍,又講大話